法國小妹同架純g Cosb出post既數量會直接影響連登既素質

我地一出post成個連登都變到超高汁
但我地一唔出post就覺得成個連登d post係垃圾

系

架你老母純g

此g不同彼g

架純g=架純豬

甘麻友g又點解

你老母係g

麻友就係麻友 g係多餘

一同呢

臭雞

你就雞呀

地盤狗 臭G 狗

認同，樓主好高汁

N-賓做咩近排唔理我

我次次Mon post等你入

Yes👍🏻

一同唔係雞係咩

你除褲望下你下面 條鳩係到盪下盪下咁 仲扮咩

可能用佐其他ac覆

一雞一狗一個屌狗當連登農場牙？

女神